清華共青團委辦公室主任朱小亮傳深夜自主墜河身亡 事件無可疑

據中國時報今天報道說，清華大學共青團幹部朱小亮疑酒醉墮河亡。

該消息說，公安分局日前接報，證實28歲清華大學團委辦公室主任朱小亮墮河身亡，屍表無外傷，未發現遺書等物品，經現場勘查，已排除刑事案件嫌疑。

報道引述星島網消息，經了解，16日17時40分，朱小亮與34歲清華大學團委書記、31歲清華大學團委副書記鄂炎雄一同到蘇州街白家大院，與44歲，中科協青少年科技中心院校合作處處長範體宇聚餐，22時許結束，期間四人共喝了四瓶白酒，朱小亮、王前、鄂炎雄三人一同乘網約車返校。

該報道說，朱小亮獨自在清華大學中樓一號樓北側校河河道一無名橋附近下車，後在附近長椅坐着休息，0時9分朱小亮起身自主走向河邊，後墜入河中，翌日上午，清華大學團委副書記鐵強在下車地點附近查找該人時，發現該人溺斃並報警。

消息沒有解釋朱小亮深夜自主走向河邊及墜河是否是目擊者證實所敘。

應該又有抑鬱

CLS 支那咁多死法

自主墮河

乜鳩自主墜河

支那乜鳩都自主
墜河又可以自主
支那又嬴

香港就唔畀自主囉

又有新匪語

躲貓貓

同黑警手法一模一樣

乜撚都自主架啦

一生不可自決

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

自主研發就見得多
自主墮河真係第一次

同香港一樣
冇可疑

團派88

自主墮河cls

睇錯繁體字揮手區

下次自殺原因會唔會係自主燃髮

回血劍 Lv. 1發動